覺唔覺朱凱迪好似吸左毒咁妹妹下妹埋大台 好撚搞笑

畀人抬走未？

收左工啦